窮人應否拍拖？😞

出街都要慳住
仲要冇樓...
都唔知未來點算
我好努力搵錢架啦

除咗啲老一輩多嘢講之外，我又覺得而家有好多人肯同另一半捱嘅 窮都可以好開心

窮撚拍拖還拍拖 結婚還結婚

咪撚生仔害左下一代

但唔該唔好生

拍下散拖is ok

冇錢生咗攞嚟搞 真係累足個仔一世

系。。

唔好比飽飯女人食咪得

系你老母

跟隻中學雞賭波一晚都首期啦

拍你老母拖咩，
人點都要向物質生活低頭，
有樓在手都還可以，
冇樓唔通你真係想你同愛人，
辛辛苦苦捱完30-40年供完，
好啲兩個人60-50歲冇病冇痛，
過多20年一齊摺埋交番比銀行咩，
生小朋友唔好傻啦。

sor, 如果玩拍拖都可以既

聽你哋講到咁，我覺得窮撚要有個屬於自己的屋企好難😢